Q: show help for all commands
A: felix:lb

Q: show help for 'echo' command
A: felix:help echo

Q: list contents of a directory
A: felix:ls 'directory'

Q: change directory
A: felix:cd 'directory'

Q: determine from where a bundle loads a class
A: felix:which 'class'

Q: install a bundle using its locations
A: felix:install 'file:/path_to_jar.jar'

Q: uninstall bundle with id 10
A: felix:uninstall 10

Q: refresh bundle with id 10
A: felix:refresh 10

Q: resolve bundle with id 15
A: felix:resolve 15

Q: start bundle with id 20
A: felix:start 20

Q: stop bundle with id 25
A: felix:stop 25

Q: show bundle start level of bundle with id 30
A: felix:bundlelevel 30

Q: set bundle start level to 11 of bundle with id 30
A: felix:bundlelevel 11 30

Q: show start level of framework bundle
A: felix:frameworklevel

Q: change framework start level to 20
A: felix:frameworklevel 20
